有冇巴絲已經係年初4咁既樣

假又放完 錢又洗曬 初5返工

初五返工